

 Dunajská Streda, Žilina a Banská Bystrica zastrešia jesenné súťaže pre naturálov na Slovensku a okrem týchto súťaží budú mať naši pretekári možnosť zasúúťažiť si aj v Českej republike.                                                                                                                                                               Do vašej pozornosti predkladáme predbežnú upútavku, týkajúcu sa jesennej súťaže, organizovanej z poverenia Slovenskej spoločnosti pre naturálnu kulturistiku a fitness /SSNKF/, ktorá sa bude konať dňa 02. októbra 2010 v MsKS Dunajská Streda pod názvom ŽITNOOSTROVSKÝ POHÁR II. ročník /ARENA RELAX NATURAL CUP 2010/ . Organizátorom konania je ŠK ARENA RELAX TEAM Dunajská Streda, promotérom súťaže je predseda klubu, Ing. Roland Méhes.                                                                                                       Srdečne na túto súťaž pozývame pretekárov, ktorí si budú môcť zasúťažiť v nasledovných 10 kategóriách: dorast, junior, muži do 174 cm, do 180 a nad 180 cm, masters 1, masters 2, šport model do 170cm a nad 170cm, a v kategórii figúra. 
Súťaž bude sprevádzaná zaujímavým programom v podaní HIP HOP-ovej skupiny R2R z Bratislavy v podaní Fryci&amp;Shomi, exhibičným vystúpením Erika Tótha a tiež programom členky ŠK ARENA RELAX TEAM, Gyöngyi Földesovej so svojou aerobikovou skupinou FITT FORMA. Počas súťaže nebude chýbať prezentácia výrobkov firmy KOMPAVA, prezentácia a predaj značkového športového oblečenia pre ženy- JESSICA, ako aj súťažných plaviek krajčíra Paála Lászlóa. Každá vstupenka s kupónom UP DATE umožní návštevníkovi vybrať si 1ks pečiva firmy UP DATE Slovakia s.r.                                                                                                                   Pevne veríme, že aj súťažiaci budú spokojní s cenami sponzorov, ktorí do súťaže venovali hodnotné ceny a že im naša súťaž ponúkne aj veľa pekných športových zážitkov. Okrem výživových doplnkov sponzorov Kompava, Amix, Bio-Tech USA a Scitec Nutrition, sa môžu tešiť cenám venovaným firmami SPORT PRO, ANDREA SHOP, PRISTA OIL, INTERSPORT, JESSICA. Najlepší pretekári môžu tiež vyhrať poukážku na fotografovanie s profesionálnym fotografom Jojo Samekom, ako aj poukážku na súťažné plavky krajčíra Paála Lászlóa. Hlavnú cenu do súťaže venovala firma ANDREA SHOP, ktorou je 10M pixelový fotoaparát BENQ.    Súťaž si budú môcť všetci záujemcovia naživo pozrieť 2. októbra 2010 aj na domovskej stránke SSNKF. Poďakovanie za túto možnosť patrí Michalovi Kabátovi, kameramanovi našej súťaže.   
      Po súťaži všetkých pretekárov srdečne pozývame na banket, ktorý sa bude konať v reštavrácii FONTÁNA.    
     Všetkým priaznivcom, pretekárom a sponzorom ďakujeme za podporu, tešíme sa na stretnutie s vami 2. októbra 2010 v Dunajskej Strede na II.ročníku súťaže ŽITNOOSTROVSKÝ POHÁR.           
                                                                                                                                                                                               Ing. Roland Méhes, promotér súťaže 

